我屌哂你哋老母！！！

我屌哂你哋老母！
係咪建立咗城邦 永續基本法達到左啦？ 做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？

如果呢個post上唔到熱門 冇哂陳雲post 我正式宣布呢個香港真係玩完 連登已死 連我個淺藍老母都問啲城邦派係咪搞完事 國師同特朗普直deal外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔好當國師係condom 我哋要奶佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 城邦會戰勝歸來 千祈唔可以中販民分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
陳雲受痛苦 被人當正柒頭
至高寶訓 盡見於國師的手
城邦見！

樓主屌得好

未轉ACC喔你

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

第三人稱